自整小丸子

將八瓜魚切粒先

再切埋其他材料

個火牛太短，要搵張櫈仔放
好難反轉d小丸子 失敗左幾次

終於似樣

假日落雨 整下食下都幾好玩

好靚呀

好正咁
部機幾錢

Bruno香港有得買
800-1000 我都唔清楚

可以加其他野係中間 d日本仔好鍾意

樓豬果D係屎涵

唔理我

咩意思
對唔住，唔好叫肥姐上黎搵我

例如可以加d咩
係唔係好似大阪燒

我見佢地會加芝士腸仔泡菜果d代替粒章魚 好似話幾好食 我都未試過

太多會唔會包唔到

玩幾次會悶

之前買左部燒野食機, 有送整丸子呢件配件, 但係我唔整呢d 掉左

你整得好好, 但係呢D丸子從來都唔覺得好食

得閒玩下
同屋企人又得
同條女又得
有得玩又有得食

都係自己食姐 最多樣衰少少

淨落芝士粟米

味道都可以，同出面個d其實冇咩大分別
部機幾好用
我之前外國住，用黎打邊撈同部隊鍋

諗到都正

好好玩，可以玩成個下午

bb沙津醬呢

啱啱用曬

食屎屎餡

美國？部機叫咩名 想買黎玩下

都係Bruno,只不過呢個係唔同pot,有好多款，可以換，燒烤又得，幾正

無掃油先？
無可能難反
不過料太少
成舊粉團用上湯都救唔返